{"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Mis on taevas päevasel ajal ja teeb sooja?","hints":[{"text":"☀️ Ta on kollane ja hele."},{"text":"👋 Me näeme teda päeval."},{"text":"🔥 Ta teeb soojaks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Täht","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFE0B2","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Mis on taevas öösel ja vahel on ümar?","hints":[{"text":"🌙 Me näeme teda öösel."},{"text":"⚪️ Ta on vahel nagu pall."},{"text":"⬆️ Elab taevas."}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9FA8DA","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Mis on palju-palju pisikesi täppe taevas öösel?","hints":[{"text":"✨ Nad säravad öösel."},{"text":"🌌 Neid on taevas hästi palju."},{"text":"⬆️ Nad on seal ülal."}],"options":[{"label":"Linnud","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Tähed","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4A148C","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Kuhu Päike, Kuu ja tähed lähevad elama?","hints":[{"text":"☁️ Mõnikord on seal pilved."},{"text":"💙 Päeval on see sinine."},{"text":"🌑 Öösel on see tume."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Meri","isCorrect":false},{"label":"Taevas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81D4FA","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Mis aeg see on, kui Päike on taevas ja me mängime õues?","hints":[{"text":"☀️ Päike on taevas."},{"text":"🏃‍♀️ Me saame õues olla."},{"text":"😴 Siis ei ole ööuni."}],"options":[{"label":"Öö","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Päev","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF9C4","category":"cosmos","icon":"✨"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on neli ratast. Sõidan teel. Vroom-vroom! Mis ma olen?","hints":[{"text":"🛣️ Sõidan teel."},{"text":"🚗 Teen häält: \"Vroom-vroom!\""},{"text":"👨‍👩‍👧‍👦 Olen perel sageli olemas."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"transport","icon":"🎡"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Olen pikk. Sõidan rööbastel. Tšuhh-tšuhh! Mis ma olen?","hints":[{"text":"🛤️ Sõidan rööbastel."},{"text":"🚂 Teen häält: \"Tšuhh-tšuhh!\""},{"text":"🐍 Olen pikk."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB6C1","category":"transport","icon":"🎡"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan kõrgel taevas. Whoosh! Mis ma olen?","hints":[{"text":"☁️ Lendan taevas."},{"text":"✨ Mul on tiivad."},{"text":"🌍 Viin sind kaugele."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF98FB98","category":"transport","icon":"🎡"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Olen vee peal. Ujun vees! Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌊 Olen vee peal."},{"text":"🛶 Minus saab sõita järvel."},{"text":"⛵ Mul on mõnel purjed."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"transport","icon":"🎡"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen suur. Viin palju inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🚌 Olen suur."},{"text":"👨‍👩‍👧‍👦 Mahutan palju inimesi."},{"text":"🚦 Peatun peatustes."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD8BFD8","category":"transport","icon":"🎡"}}]}